［求教］香港算唔算走到資本主義既盡頭？

人民，社會，經濟，道德，論理，邏輯都俾資本家操控。世界有冇地方俾香港更資本主義？

資本走到最後會去返共產

香港亦回歸緊中國

所以你講嘅野係成立

但資本家唔會俾共產出現
美帝行左咁多年都未變

互聯網都係資本家控制緊。
知唔知Google, Facebook, Apple, Microsoft, Amazon 市值幾多？就算係大陸，知唔知謄訊、百度、阿里爸爸市值幾多？

唔知

Apple 市值 9000億美元（7萬億港元）
Google 市值 7600億美元（6萬億港元）
Microsoft市值7500億美元（58000億港元）
Facebook市值5300億美元（4萬億港元）
Amazon市值8000億美元（6萬多億港元）
謄訊市值36000億港元
阿里巴巴市值37000億港元
百度市值1000億美元（8000億港元）

全部著名的IT公司都係千億，萬億咁上

所以你見到的IT資訊世界。
你可能以為好自由，好勁。
其實都係由資本金錢世界操控住。

頹做狗